
                      Cada vez que algún usuario estándar, de esos que buscan cine de terror buscando los típicos efectos hollywoodenses de terror: la sangre, los movimientos rápidos de cuerpos extraños, los lentos movimientos de cámara en silencio que terminan con una sorpresa, usualmente una figura en un espejo una cara demoniaca gritando, califican como mala una película de terror y más cuando no es estadounidense ya sé por defecto que puede ser una excelente película y no me equivoque de nuevo esta vez. Babadook no está hecha para el espectador predecible, para aquellos que les gusta digerir una trama sencilla, unos efectos de terror tontos y sangre chispeante en las pantallas, es una excelente película de terror psicológico, las actuaciones son más que destacables y desde le minuto 0 hasta el final me sentí incomodo viéndola, incomodo en el buen sentido. Recomendado para todo amante del buen cine no para los amantes de las ruletas rusas
        
            